下次捉鬼, 可以手圈手圍一個大圈

最大問題都成個小圈子, 發生咩事都無人知, 個個又嘈到仆街, 下次捉鬼, 可以手圈手圍一個大圈, 入面小量人手照舊去問問題, 捉住一個人3人都夠掛, 其他人圍大圈就得啦!!

仲有, 要提防班真25, 因為佢地係警隊唔會有FILE, 你好難發現佢, 記者會到可以睇出, 班狗會出動一D本身做開黑幫既25仔入去示威人士入面, 你更加難發現

所以大家要有理性, 前線真心要自己人開一個小隊去做野.

我係今日現場手足
圍人嘅時候
我嘗試叫大家比大啲空間入面
因為好多人不停推進緊
然後有位手足屌9我
拉住我隻手叫我走開
我離開唔夠5秒被燈照
出學生證先證明到自己